居屋綠長排20

屌今朝一check個順序

哇今次36000份綠表有14000份長者，本來諗住排20都有樓揀下，依加垃圾房都無得瞓

屌佢老味